[選擇題]你只可以除一害

你會選擇消滅？

左膠
女權

黑警死全家

支那人